（賤）台灣男係機場掟死bb狗!

台灣高雄小港機場，昨日下午4時45分許發生虐狗事件。……一名要搭機前往金門的蘇姓男乘客（41歲），因想託運一隻年僅2個月大的松鼠狗前往金門，但因檢疫問題遭地勤拒絕。

蘇男竟一時氣憤，將裝着小狗的狗籠往地上猛摔，隨即轉身前往搭機，離開前還補踢狗籠一腳，松鼠狗飛上半空撞柱子後重摔在地。

清潔工見狀上前察看，卻驚見松鼠狗吐血死亡。

台灣最美的風景是....

菜英文

狗

兩個月大咋

好慘

所以台灣人智商都係低下

.....有病睇醫生

唔好笑人
之前台灣都有單殺貓係香港學生

真係「香港」學生？

定只係有「香港身份證」既支那人？

人渣

係澳門呀！

中國台灣

呢d人唔該快d死

咁都得

支那人

他朝君體也相同

明明係澳門人 屌你亂鳩來
香港係女租霸呀